現實版Iron Man 英軍基地亮相噴射飛行器

科幻電影中「鐵甲奇俠」飛上半空的畫面有望在現實出現？英國皇家海軍近日在訓練基地，展示噴射飛行器，飛上半空越過障礙賽道，軍方更不排除將來或將技術應用在軍事用途。

外國科技網站The Verge報道指，噴射飛行器公司Gravity Industries上周在英國皇家突擊隊的訓練基地，展示噴射飛行器Daedalus Mark 1，該飛行器配備6組小型噴射引擎，2個位於背部，另外4個分別安裝在左右兩臂，使用者戴上飛行器後就可在空中自由移動。

曾是英國皇家海軍一員，如今已是噴射飛行器公司老闆的Richard Browning更親身上陣，示範如何透過噴射飛行器穿越障礙物。根據英國皇家海軍的說法，今次示範並不代表已開始計劃為英國士兵引入個人噴射飛行器，但飛行器具備速度和自由移動等功能，不難看出未來或有可能應用在軍事用途上。

不過，目前Daedalus Mark 1仍要解決噪音、飛行時間等問題，方可真正應用在現實當中。

超時空兵團

正呀

IS
(not isis)

屌你法國兩年前已經有啦
人地仲可以裝飛彈

動作咁遲鈍咁嘅？
空中移動箭靶？

呢個明明係綠魔

人地訓練左幾年先去做
香港班傻鳩要威貪新鮮打卡
見人地玩佢又搶住玩,唔識就唔好troll人
香港都死過幾個傻鳩

細個玩紅色警戒都有

人地呢兩個直頭係自己研發

呢part好少少
不過都唔夠下面個兩個機動性咁高

實用性好似麻麻地？

咁軍用化都好屈機 上外左右 無死角移動
不過仲有後座力／重力，騰出雙手操控問題

就算前線用唔到
俾啲search and rescue同消防用到都好

返工唔駛遲到

2隻手要指向地先飛得起 咁邊到拎武器? 個口????

係火箭兵團呀

GTA sa

唔好睇少呢舊野
如果遲d 做到輕量化，配合下面呢兩舊野去玩就正囉

- Talos

- Atlas

想問飛到既原理係咩 會唔會飛飛下機能停止

用噴射技術轉化效率又低又嘈唔化算

咁就仆街喇！Literally！

反重力裝置仲未可以對外公佈

飛到幾高

50年前 gta sa咁

印象中上年已經有
YouTube search下就知

係火箭飛行兵呀

搵隻間碟過去先啦 不過小心有狗

英國好癲 之前機場個無人車都好勁

之前Top Gear都有一集搵咗個條友著住火箭booster同架越野車鬥...真係好癲

個腦幻想緊佢唔小心撞左去場邊D鐵圍欄比D刺插死

救災，救人方便

火箭飛行兵囉

星爺 一直走在最前

冇左兩隻手，用腳開槍？

我念起dp個x特攻隊

點解唔裝喺隻腳度

係囉

用手即係用手襟住成個人
用腳係企慳力好多

手仲可以留黎拎武器/救人

幾好用

如果馬力夠大，消防真係做到飛將軍

最大問題係抗熱。到時你拎gas上去爆炸

手係人類用黎平衡既肢體
你玩平衡木都係會好自然咁大字形伸隻手出黎
或者學游水果陣都係穿個吹氣助浮上手臂而唔係腳

當然, 如果個噴射器再先進D可以自我調節平衡既咁裝係邊都得